[狂賀] Hugo MAK喺engine faculty members page消失，係唔係畀人炒q咗？！

是咁的，我屎忽痕去咗erg cuhk 個page搵hugo 嗰張相

點知喺個faculty members 個pages 搵極都搵唔到佢張相,心諗做乜鳩
我地engine faculty 竟然冇hugo mak 張相？點做我哋嘅engg1130霸主啊

冇理由呀，佢咁出名,engine faculty唔會漏咗佢㗎

咁我走過去搵hugo嘅朋友, Patrick tsang

Patrick仲喺度㗎喎

咁應該同期入嚟嘅hugo都仲喺度啦

我google咗一陣
有喇有喇hugo mak 個page

喂,點解係webcache嘅

再望真啲
哦原來係畀人delete咗

You are not authorized to access this page

HUGO!!!!!!!你係唔係畀人炒Q咗

死咗

咁快失業

推

JUSTICE MUST BE DONE AND UPHELD

撞正肺炎比人炒真係無陰公

返ust教囉

返去UST繼續做TA

Final幾時出

還Hugo一個公道

話唔定飛升咗去MATH DEPT。

access denied 喎

WHAT A COINCIDENCE!

轉咗去hku 做associate professor 啦

個負皮係唔係Hugo架

巴打個名

嗰位巴打怨氣好深

Hugo唔好死呀

唔知出完grade阿巴打個名會改成點

how abt 綠帽

留名跟進

Hugo:我要攬炒

??

我除咗恭喜之外都唔知講咩好

你地損失

Hugo and his TA偷偷留下負評

佢d TA會上連登咩

可能Hugo指使，定期上連登護主

似係囂教徒多d
大陸人理你咁多野

I are Hugo’s TA. Hugo disappeared because he got pregnant. I will be responsible for marking your final exams.

pish